我係垃圾

哦

醉娃

你係漢奸，走狗，賣國賊，係社會主義的叛徒
資本主義的走狗，中國人民的公敵，中華民族的千古罪人

衲dee